其實國民黨遷台就係海外城邦計劃的先導計劃

你話佢成唔成功我就覺得幾成功

但國民黨係非法政權，流亡政府，冇認受性喎。

歷史唔係9up就係

1971年前都仲係“正統中國”